2k19 係咪有online版皇朝

係咪姐係有online league
有冇豪華版巴打試過

如果儲到33個人玩就正